聯署支持侵侵繼續履行總統職務

各位，請聯署支持侵侵繼續履行總統職務，拒絕選舉舞弊！🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♀️❌
邪不能勝正，天佑侵侵！🤞